（急收）側田 Gin Lee 903拉闊演唱會門票 兩張

我知係急左D
我同我fd好想去睇 求好心人

Telegram: eric12208

留名我想要一張
tg: swing1984

我想要一張 仲有冇人放